{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032987?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 알베로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 増員がいる場合は、予めご連絡ください。 定員を超える場合は、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒にいる場合でも、入室をお断りすることがありますので、注意してください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定により未成年者の予約及び利用が決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でお魚やお肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間不確定により料金と料金表が間違って表記された場合には、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 客室ではIPTVやWiFiを利用でき、データの心配なくインターネットを利用できます。 バーベキュー場では、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場の利用時間は午後6時から9時までで、予約をしなければなりません。 駐車可能なスペースがあるので、車を駐車することができます。 近くの観光地としては三千浦大橋、仙津里城、実安落照、鳳鳴山多率寺、ビト島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合は、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒にいる場合でも、入室をお断りすることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定により未成年者の予約及び利用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。バーベキュー場の利用時間は午後6時から9時までで、予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあるので、車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては三千浦大橋、仙津里城、実安落照、鳳鳴山多率寺、ビト島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 475
    }
}